美國傳考慮禁止TikTok上架、發布廣告 接受下載條款亦違法

路透引述白宮文件指，美國對TikTok的行政命令，可能會阻止美國應用商店上架TikTok，並且使到TikTok發布廣告、下載時接受Tiktok的服務條款亦屬違法行為。上周公布的行政命令指，如45日後未能出售TikTok，將禁止與TikTok進行交易。

美國公司喺入面落廣告都犯法